我想自殺請支持我

各位想自殺可以繼續咁做
快學我

一齊來啦屌

來啦

清明想搵我

推